【KPOP】睇ig法國有個好令令嘅囡囡。。。

有冇人知道係邊位 好似係乜乜cherry女團入面

Cherry bullet - Jiwon

好勁

感謝 原來係隊新女團 好令囡

幾鍾意海允

你個名

左面嗰個好樣衰

想問下係什麼意思 唔是好明白

段宣傳片又好似唔錯喎

條頸咁長

so qq

咁都叫長 係唔係標準高咗少少